今日旺角借咗100$比個女仔

我係咪比人呃
見佢純正廣東話
又好似好急咁
就無諗咁多比咗佢
希望佢真係有需要啦

原來就係你條毒撚
我已經有男朋友唔好騷擾我

如果同樣場景但男人你借唔借？

借 如果佢好急既話

不過一定要純正看到嗎

色心起

比人呃啦

睇嚟你啲廣東話都唔係咁純正

本來啱架 佢無啦啦幫我轉